搞個還我4000蚊遊行比藍絲廢老有冇得諗

震撼教育下

其實唔單止廢老 廢青表示好憤怒

推

We connect

其實會唔會仆街港共驚學生哥拎4000$買裝備
內部落左order最後先處理或者暗地取消左班後生既申請

同意

300萬人上街不是夢

一定勁多人

公屋遊行 ，劏房遊行

諗起都想笑
光復香港！還我四千！
林鄭！還錢！

係都babykingdom班媽媽啦,次次最大聲就係佢地,影響力號召力幾咁大呀,
係唔批都唔批佢地先啦

屌

ok ah

Push

未收到4000蚊既老友記一齊企出嚟大遊行

不嬲遊行都係香討同bk搞，連登仔鍵盤戰士唔出街

諗起都正

冇得攞表示會代表屋企既老人家出黎行

現兜兜既利益最買到班廢老既民心
push到既係年青人既功勞
push唔到既政府既問題

我都冇4千

幫老人家爭取呀

有種而個遊行都放TG

Good idea

自推

有d計喎

上熱門

之前搭的士個的士佬係咁屌後生收錢搞事
一問佢4k就怒屌政府鳩黎晒錢

佢地只睇d袋到落袋既野，就幫佢爭取最現兜兜既野
好過你貼一千張海報

堅民意戰
worst case即派我地都多4000買gear

有 仲未收到

email 都send 埋去問

出泥行下表達下訴求啦
邊個部門負責？金鐘太遠廢老冇旅遊巴未必肯去

4000係唔夠
之前有傳某條靚妹仔話建議政府再派多8000
萬二蚊 佢地就會有動力

我唔可以預埋連申請資格都冇既人
佢地都想屌鳩政府

香港人，加油

你差佢40蚊d廢老都出泥屌啦

有得諗

得

主打政府拎錢買催淚彈，仲要買靚野美國貨，仲要鳩射射去冇人嘅街道，係元朗射埋老人院，都唔請願派四千蚊比貧窮老人家

有呀
我覺得東方 係最好既與藍色we connect 既例子

也可以，總之主題就係要追數

推唔推到上熱門

We Connect

解釋比班廢老聽，就係因為個衰政府打死都唔派4000，班後生睇唔過眼所以先上街班廢老應該buy

自握

其實ok

有冇人搞?
文宣組
加插個星期六節目
主力係Connect 藍絲廢老

有得諗 但係要多啲時間做文宣同宣傳

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

好主意。
一講錢班友立即上頭

好多人會出，我屋企人有一半都話等左搞左咁耐一蚊都會。
跟著屌到政府上天花板

重點係其實我方求其出一千幾百人去行下街就夠

一早就要

pish

我7月19收到
廿歲

提議:
8月17追數大遊行
建議地點:觀塘/深水埗之類藍到紅既地區
eg. 長沙灣政府合處
時間: 一係9點之類早埸
一係15點

主題: 政府欠債還錢 4000蚊追討
訴求: 立即發放4000蚊
口號: 欠債還錢 拖數可恥

歡迎補充, 總之句句都要提錢
錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

欠債還錢 拖數可恥

要求派每人8000

推我上熱門pls

呢個好呀

我都仲未收到

我無嘢講

可以一試

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

推多次

推唔起

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十連了

入夜就冇人推post

再推

支持

得窩
順便嗌埋 光復香港，時代革命 五大訴求，缺一不可

當然要拉佢地落水啦

向毛主席學習

美國佬連派錢都爽快咁多
仲叫我回歸中國

係時候啦

推下

push

完全做得過

幫手推推

屌我個4000蚊啊！！！
有人搞我第一個出

今日推唔推到上熱門